是靚健 XO醬炒豆角

有屎痾了

觀塘

幾時氣炸

早食師

竟然唔係氣炸

where?

便祕師

唔夠纖維喎
會唔會食多隻蕉？

是咪觀塘

不了 最憎食菜

氣炸豆角

冇肉食

炒豆角師

冇肉師

你點知的

正呀......豆角要走一走油先好食

印狗呢排扮細食

好油咁
不過試吓氣炸

好似好淡

開源道

等陣食生果

豆角氣炸幾好食的

我中意菜

覓腸幫我食晒d菜ok?

印仔愛屎師

我全都要

唔錯，買相好過定仔

愛你

有得痾屎最重要

細個係咁上下架啦

想俾佢硬塞

你晚晚都可以塞

食菜師

印仔唔去屎屎都OK

細個係男人，大個扮女人

儲屎師

外貌依d野是旦啦 我又唔係太care

一定要痾屎

搞gay師，連賓周定係西都唔care

唔好咁高調

你不如改名做黑定師啦

印仔好健康

好主意

但我想改名叫屌定師

唔食其他野？

你一改我即刻出律師信

唔痾屎肚仔會漲漲的